我不想做我 現實中總平凡又落寞

pish

哪怕是簡短的漂泊 至少有過短暫肆意揮霍
可想太多 反而把時光都錯過 只剩下自己和幻想生活